請密切留意頭部中槍義士情況

以下轉載自FB

學生抵死，抵食催淚彈？唔該講人話！

1987年6月9日，大批學生在漢城(今首爾)發動示威，要求全斗煥政府徹查同年初發生參與社運的國立漢城大學學生朴鍾哲，遭水刑拷問致死的事件，並對當時獨裁軍政府堅持不修憲釋權表達抗議。

軍警為快速驅散群眾，在示威現場直接向人丟擲催淚彈。當天在參與抗議的延世大學經營學系二年級生李韓烈，在校園正門口前被催淚彈擊中腦部，當場昏迷。

李韓烈在昏迷1個月後去世，享年20歲。當時催淚彈擊中學生的事件傳開，引發民憤，激化反政府示威的力道，間接導致獨裁者全斗煥所欽點的接班人盧泰愚，在6月29日發表民主化宣言，迫使軍政府釋權解除一切管制，並實行修憲與總統直選。

歷史不斷重複，香港，又何嘗不在重演30多年前的南韓？香港警察向人射催淚彈，難道他們真想歷史重演嗎？

其實，歷史已經重演！當時獨裁者全斗煥在傳統警察制度以外，挑選了一群高大、體格健壯、有功夫底子，並曾在軍隊精銳部門，成立一團主要執行對示威者強力打壓的特別部隊，稱為「白骨團」（백골단）。他們手持自制武器，例如木棒、球棒、木劍與鐵管等等，向著逃跑的示威學生追打，成為鎮壓學生運動的主要力量。這樣，又何嘗不是跟自雨傘運動後出現的香港警察「速龍小隊」一樣，都是以亂棍方式進行「無差別」鎮壓與追捕。

香港政府乜柒都做得出，唔排除夾埋醫院封鎖消息

召喚頭部中槍巴打親屬朋友

好擔心

推，冇消息好擔心

推！

八大訴求 缺一不可

1. 獨立調查黑警濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 起訴種票者
8. 落實雙普選

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海